正常FG工應該有幾多日AL?

今日in左份工
藝術業MNC黎
人工唔錯，除左peak season外冇OT，但係個HR同我講份工得10日AL
其實幾多日先算係正常？

一個月一日基本人權啦

正常偏少

無12日都唔好做

12

18

7, 袋錢入你袋仲想要假期

如果返5日我覺得ok

14

15

14日

MNC 都得10日？

人工幾多先 人工30k 無AL都得啦

睇行業

咁我都做過間公司既intern，知道佢係每年幾次event忙小小
其餘時候都係hea既

點唔錯先得架

21

返5日既話，10日AL都接受到
如果返5.5/6日都係得10 AL就俾狗做

做開狗？

你估個個連登仔咁30k + 好多日al 咩 fg
10日的確偏少但可接受
Btw 樓主會唔會有生日假

最少12日啦 正常就14

365

係
返五日10日al 都放到兩星期
我間公司比就比11日
平時星期六就唔使返
放大假或者星期五，星期一射波就拎埋星期六黎扣

12-14日，基本人權

關咩mnc事呀 係香港嘅問題

MNC 正常都多啲AL
比起19港資

人工幾多？

屌 我17fg 而家份工係第一份full time
得7日屌佢老母
同同學食飯傾開先知自己蠢撚左
唉

不過信已遞

返左幾耐？

未夠一年，考慮左好耐先決定到走人

唉，自己好想交信，但又入左comfort zone, 開始唔敢見工，總覺得又會入另外一個地獄

12應該都算基本

AL 多真係必須 放假周圍去 散心

Ps: 25日AL

首先 5.5天/6天工作本身就狗也不屌架啦

跟住港資minimum 12日, mnc 就14啦

仲要睇埋有無birthday leave 啊, ot 有無補返合理comp leave 之類 無就過主啦

有啲公司仲會星期六係紅日嘅話會補返1日al

Mnc 12AL 5day

12-14

banking 19+1birthday leave 算唔算多?

屌我得18AL 仲要冇birthday leave，
Ching 邊間銀行？

18日

30k，有18日 al，不過唔係18fg

12 or above

咩係mnc

真係一日AL都冇
人工30K

Multinational company

10日都接受果啲咪做壞規矩啦